點解有啲撚屌可以得閒到日日上連登出post 佢地係咪冇正常生活？

唔係 係因為佢地做野有效率過你

曲線讚自己

佢地係現實世界冇人約冇人理咪上黎開po取暖刷存在感

我好少上連登

真煩能到